打倒軍政府，人人有責

新港城事件同臥底破壞黨鐵都證明，軍政府已經危害到每一個香港人，香港人應該齊心打倒軍政府

美國國會疑似有全港警察名單

謝sir應該已向美國篤灰 (含分析)

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"